[集中討論]2019年10月2日民間記者會

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會
荃灣
公立何傳耀紀念中學反修例關注組
中學生反修例關注組
九校聯罷
跨界別抗爭籌備組
香港大專學界國際事務代表團

緊急採訪通知

記者會主題為：「自由之心不死 奈何以槍斃之」。十月一日國殤，魔警血洗全香港，甚至非法在油麻地、荃灣和黃大仙發射六槍實彈，更在荃灣擊中一名中五學生胸口，亦有傳媒拍到有魔警在舉實彈槍時臉露笑容。殺人政權、魔警漸入瘋狂，香港人，是可忍，孰不可忍。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年10月2日（星期三）
時間：下午1:00

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體請於 10月2日（星期三）上午11:00或之前，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 10月 2日

對準政權 全民公投實行雙普選

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

👌

民記

1230 中環

推 冇人理民記啦

推

Push

1300 民間記者會

靠你啦民記

幫推 希望你地可以幫手

唔好無人理

push

推阿

支持
還香港人真正的記者會

推啊

推上熱門呀

支持
請將真相帶俾全世界

推上熱門先

Pushhhh

香港人，覺醒！

唔該sd去其他公海，無人知呀

推到熱門 唔該

推上熱門

要熱門

推阿 真相要俾人知道

願榮光歸香港

推上頂啊

上熱門 你我有責

推啊推 記者要睇到啊！

咁高質無人睇 推

無人知

推上熱門 加油

未上到熱門，正皮埋啦

Pushhh

高質必須上熱門

手足

黑警想殺死哂我哋

黑警食屎

何以這土地淚再流

102

何以令眾人亦憤恨

推呀！

昂首 拒默沉

一定要推上去！

pish

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

吶喊聲 響透

盼自由

推
721 811 831 1001

推一推

歸終這裡

大力再推上去！

歸於

何以這恐懼 抹不走

支持民記, 加油

P 牌push

何以為信念 從沒退後

未上到熱門

你老味推呀

何解血在流

推 高質必須上熱門

但邁進聲響透

屌推呀！

721 831 101

建自由

光輝～香港

幫手推

推到上熱門

上唔到熱門

推呀

幫手推上熱門

在晚聲

墜落～

支持

無錯

揸住膠喉，佢開槍，正仆街

徬徨午夜

迷霧裡

最遠處 吹來

號 角聲

PISH

捍自由 來齊集這裡

來全力抗對

Uo

勇氣 智慧

也永不滅

黎明來到

要光復 這香港

同行兒女

為正義

時代革命

721

幫推

祈求民主 與自由

萬世都 不 朽

我

願

榮

唔好只嗌口號同宣傳，要用核彈！

除開槍外，質詢929醫管公佈只有一女士嚴重個案、兩個昏迷義士去向、尖沙咀因言語被捕、卧底放火、打爛港鐵、開完槍笑(唔係單一相，係成條片，可播出黎問)

光

繼續推呀！

上唔到熱門？

歸 香港～～

一點

From # 220

唔好只嗌口號同宣傳，要用核彈！

除開槍外，質詢929醫管公佈只有一女士嚴重個案、兩個昏迷義士去向、尖沙咀因言語被捕、卧底放火、打爛港鐵、開完槍笑(唔係單一相，係成條片，可播出黎問)

連登巴絲搞咩呀，民記咁重要既記者會上唔到熱門

From #204

民間記者會一定要修正返

中五學生唔係拎"鐵通"

事實係拎住"白色膠喉通"

一定要強調這個要點

[行動post] 10月6日 6區黨鐵商場和你Shop

求手足幫推

快D開定睇啦

上唔到撚熱門呀屌

P牌推

搞笑呀你

推推推推推

民記要人！

推！upupup

推 10.1開真槍呀dllm
fa手足被黑警拗斷手呀

qgqqqqq

推咁快都上唔到

好嬲

Pish

From #204

民間記者會一定要修正返

中五學生唔係拎"鐵通"

事實係拎住"白色膠喉通"

一定要強調這個要點

From # 220

唔好只嗌口號同宣傳，要用核彈！

除開槍外，質詢929醫管公佈只有一女士嚴重個案、兩個昏迷義士去向、尖沙咀因言語被捕、卧底放火、打爛港鐵、開完槍笑(唔係單一相，係成條片，可播出黎問)

push push

要所有人都知

集中推 得唔得？

拉

Copy and paste:
今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

堆

屌，條白頭佬係仆街都熱過呢個post。白頭佬點都係pk架啦，巴絲推呢個post啦

要我唔屌偽勇武，OK！但你要睇清自己心理狀態可以承受企幾前！

何以這土地 淚再流

何以 令眾人 亦憤恨

昂首拒默沉 吶喊聲響透

大大力推呀

盼自然 歸於 這裡

推
721 831 101

何以 為信念從沒退後

推文回覆~
等陣要睇民間記招~

何解血在流 但邁進聲響透

建自由 光輝 香港

推俾多啲人

在晚星 墜落 傍惶午夜

迷霧裡 最遠處 吹來 號 角 聲

睇呀

悍自由 來齊集 這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港

各位請埋位準備

721
811
831
101
新屋嶺

同行兒女 為正義 時代革命

祈求民主與自由 萬世都不朽

我願榮光歸香港

借位比人睇

快D開定睇啦

pish

推推

up

Up

民間記者會直播